Wat is het belang van een plan dat ain't geen last meer dan dat?
Het is net zo zacht als goose-melk.
Waarom, Huck, zou je er met geen woord meer over gerept dan breken in een soap factory."
Ik heb nooit gezegd niets, omdat ik de oorlog niet verwacht niets anders; maar ik knowed mighty goed dat wanneer hij _zijn_ plan gereed zou geen geen van hen bezwaren tegen heeft.
En dat gebeurde niet.
